維園手足臨走前千祈唔好放火魔入工展會

好危險 會經濟攬炒
唔好做

be water 呀 唔好陣地

［置頂］20:00 和你Shop x 黃圈：開飯啦！元旦促銷大減價 ！

而家灣仔同炮台山兩邊夾擊
好擔心

做乜撚野

燒着左點算呢
會蝕好多

完撚咗啦

工展會完左啦wor..

燒銀行玻璃都比班捉鬼撚樣追住黎打呀
仲話工展會 不了

檔口未拆係真

即係你今日冇出黎啦

檔口未拆 入面仲有野
千祈唔好燒

on9完左啦

完左啦

你幫佢燒

連搵人拆野 的錢都慳埋

完左啦on9